有無人其實好憎自己鍾意打機？

喜好呢家野天生無得揀
有得揀嘅話我一定唔會揀鍾意打機
用哂d時間 倒頭來獲得d咩？
人地鍾意音樂玩樂器 練得好就lum 死女
人地鍾意睇書 睇得多就博學多才
人地鍾意運動 至少都叫強身健體

但打機呢？打機幫到d咩？
一日到黑坐係到 唔好同我講練reaction time
真係好羨慕d人有d有意義嘅喜好 令自己嘅人生更有價值

Same

起碼叫做學好咗英文

鍾意打機都可以鍾意音樂 都無衝突

咁你可以唔用咁多時間打機架嘛
抽時間做下運動睇下書

我明 但始終唔夠一個熱愛運動讀書嘅人比

因為ex淨係掛住打機飛撚左佢

i know that feel bro
不過可能只係你未搵到自己興趣
以前我都日日淨係打機 放棄過好多活動 同搞活動嘅機會
但後尾無啦啦完全唔想打機了
我嘅興趣原來係...

溝女 想溝女 用多啲時間增值自己啦

你所講既喜好, 明明你全部都可以做,

但你選擇唔去做, 然後搵個藉口俾自己話唔係自已最大喜好,

但又要羨慕人地做,

你咁廢柴既性格, 真係冇撚用

咁你標題應該話好憎自己唔係熱愛運動讀書既人

可以避免老人痴呆

你自己唔識time management怪得邊個
邊個話唔可以樣樣都掂

天份同time management 兩樣野黎

ON9
如果你話玩音樂為溝女
咁你既興趣應該係溝女而唔係玩音樂
直接去溝女啦屌

做人既野,開心已經係一個收獲,點解要憎打機?

btw我都算讀好多書,做左十年野到而家都係好鍾意打機
完全唔覺有問題

好明樓主感受, 點解唔係鍾意第二樣野, 覺得自己好似冇左一部份人生咁

人地講緊既就係除左開心之外仲有其他收穫
仲係到問點解

我意思係例如我鍾意打機而你鍾意玩音樂
大家都得到快樂 但你獲得更多 e.g. 溝到女

我同老婆一齊打孖車好開心喎
同埋你唔好FF玩音樂=溝到女先得架

屌你老母咪改下囉 男人老狗又瘦又矮

喜好無衝突既

睇下點分配時間姐

咪唔好打囉

你將部機賣比人,電腦都收埋佢就戒到

我咁重癮個時mon壞左兩個月,真係冇玩兩個月

買番又玩番

on9

興趣好多 但打機真係無咩用
正確啲黎講 佢只係娛樂 唔係興趣 職業另計

咪燃再講埋啲咩天生無得簡 你自己頹摺毒 又唔改變 無人會可憐你 自生自滅

打機學英文，日文，睇故事